如果連登仔第日變左廢老會點？

你班死o靚仔
想當年全靠我喺電話到屌柒個政府先有今日既香港

你竟然唔撚比我坐？

到時係有後生連登仔話老連登仔係廢老 自已人食自已人

連登仔點會老

連登仔老而不廢

連登仔老咗應該叫咩？
老鏈？

而家d 50後連潮文都未睇過

連登佬

Lin仔可否不要老

你阿嫲係雞呀

最緊要守法

讓坐啦𡃁仔
廢青學咩人坐